覺唔覺得政府應該將監獄嘅cctv擺喺港台度播?

香港人最鍾意睇人仆街望人坐監
如果可以長期俾香港人睇住一班人折墜
一定可以成為一個發洩點減低民怨

啲監犯喺入面做生做死都係得嗰一個幾毫收入
如果可以將個每個倉嘅cctv當直播咁做
將啲donate當糧咁出返俾啲犯
一嚟可以提升收入, 二嚟又可以加強同倉嘅團結性
有錢搵仲邊會掛住打生打死

政府又可以喺啲donate度抽水創造另類稅收

你話係咪winwinwin三贏先?

ATV 魚樂無窮？

你都悶啦

人都係鍾意偷窺
只要倉入面嗰班係活人
佢地就唔會覺得冇野睇, 佢地只係會覺得未有野睇
然後一路mon住

掂嘅話美國一早做左啦
口講有人權
一陣比人用唇語，摩斯密碼與外邊通訊

策劃逃獄或者世界大戰

咁仲好, 夠爆, 收視實升